蝗蟲到 蝗蟲到 新春返港澳

蝗蟲話 蝗蟲話 居港早搭路
蝗蟲到 蝗蟲到 走水貨照做
一駁通港珠澳 你冇前途

冚家過香港 搶購食糧

特首理得你 你咪亂嘈
行埋去一邊 hea住來做
150個天天快樂無憂

然後再拎公居 搶先上車

然後再拎公屋 搶先上車

全賴有中央照 百業繁旺
若果冇北佬 你實完蛋
抄你媽 香港燦 一見就煩

成隊進出街舖 霸住條路

屌，最尾個句我自動轉左語言唱

大家帶喼去 插亂條隊

蝗蟲到 蝗蟲到 天天出港澳
蝗蟲話 蝗蟲話 香港好米路
蝗蟲到 蝗蟲到 冧把百五號
呢鋪衝出深圳 我有前途

完拿？？？

蝗蟲話 蝗蟲話 屙屎去馬路

樓主咪押晒韻

10/10

等睇成首

高汁

作埋落去

太悲痛，作唔落去了

lm

亂咁屙 屌9你 吹9撚脹

通處屙 真舒暢 吹鳩撚漲

蝗蟲到！蝗蟲到！新春出港澳！
蝗蟲話！蝗蟲話！居港早搭路！
蝗蟲到！蝗蟲到！走水貨照做！
一駁通港珠澳！你冇前途！
冚家去香港！搶購食糧
成隊進出街鋪！霸住條路！
大家帶喼去！插亂條隊！
通處屙真舒暢！吹鳩撚漲！
蝗蟲到！蝗蟲到！天天出港澳！
蝗蟲話！蝗蟲話！香港好米路！
蝗蟲到！蝗蟲到！冧把百五號！
今次衝出深圳！我有前途
大眾去香港！！！！上路唔送！！！！

正呀喂
冇睇一日竟然冇沉

我係大陸幫你推post
一路打個陣一路提防唔好比啲路人見到

支那人，支那人，屌你老母

睇住被消失

你以為係香港就冇事咩？？
一接通港珠澳！你有前途！

歡迎各路高手作多幾段
或者改得再正啲

你一直在玩命

比平時改歌既興奮仲多一種刺激感

屌，有聲

推

幾時天滅支那9

做乜最近咁多高質改歌

苦中作樂

屌你正呀鄉音都有埋

高汁留名

一駁通港珠澳 你冇運行

高質 推下

正呀
搵人唱再拍mv

推到有人唱

好撚正

蝗蟲話 蝗蟲話 親中至正路

推到有mv

齊人數 齊人數 公屋走水貨
齊人話 齊人話 支那斷米路

呢兩日咩事
啲改歌咁高質嘅!

痴撚線

唔知係咪睇完杜汶澤集一鳩 首歌變左佢把聲

其實好sad

唱完想喊

好撚高汁

jj到 jj到

LM

高質

點解係「返」？

呢首詞如果早兩星期出會好應節通街播
推到有人唱

呢鋪衝出深圳 我有前途 <-- 唔知改做 "施麗珊睇起你 你有前途" 會唔會好啲呢?

樓主係咪名叫栢堅?

笑中有淚

聖詩果班撚樣收收皮先好唔好 拖低曬質素

音又唔岩 意思又唔對

等人唱

冚家落香港 即有綜援
然後有屋比你 夠6人住
離婚又可以 分多一間
睇醫生不收費 炒散免稅

收皮啦

等改晒成首再搵人唱
用d新聞片做mv

唔岩音

時晨到 時晨到 好走快兩步
閻王話 閻王話 新哥夠鐘上路

蝗蟲到！蝗蟲到！新春出港澳！
蝗蟲話！蝗蟲話！居港早搭路！
蝗蟲到！蝗蟲到！走水貨照做！
一駁通港珠澳！你冇前途！

冚家去香港！搶購食糧！
成隊進出街鋪！霸住條路！
大家帶喼去！插亂條隊！
通處屙真舒暢！認真吹漲！

大灣要一體！先有運行！
全賴有中央照！百業繁旺！
若果冇北佬！你實完蛋！
抄你媽香港燦！一見就煩！

蝗蟲到！蝗蟲到！天天出港澳！
蝗蟲話！蝗蟲話！香港好米路！
蝗蟲到！蝗蟲到！冧把百五號！
今次衝出深圳！我有前途！

綻爆個香港！！！！上路唔送！！！！

依個version咪幾好，其他人仲改乜

嘩屌巴打睇住

有人唱未

痴撚線無啦啦過千正評
留名等高手演繹

jingle bell?

Santa Claus is coming to town

咁你叫樓主做乜尻呀
唔識填就咪意見多多
靜雞雞睇人表演啦

一通車珠港澳 會唔會好啲？

鄧小平is coming to town

睇返原曲原來有好多段
繼續集思廣益

要精選個post啦

push

推到上報

準備又有lihkg精選

岩岩先完 作定岀年？

其實係個friend初七好唱口開咗個頭
再早啲岀可能有精選

一定係新年日聽夜聽洗左腦

雖然內容正確
但係唔撚啱音
下次努力

支喇印，支喇印，吊你露毛

召喚啲改詞勁人出黎

姐係等如成日話日本先係鄉下
啲支那人就口裡踩港
身體誠實咁來香港買必需品
啲支那人逢農曆年返鄉下
佢地就次次都來香港

我就咁解讀

今次冇基督徒參與
太好啦

我主會保守你。阿們。

抄你媽香港燦 聽見就煩

唉 笑唔出

通處痾真舒暢 吹鳩撚漲

不如試下搵杜生唱

一駁通唔啱音

改做 一開通 會唔會好D?

原來唱咗下一段
一開通

蝗蟲死全家

一接通？

岩音

以批判性思維角度 對比各地新移民問題〈蕭若元：理論蕭析〉2019-02-14

無人問津

點解唔新年前作

笑到噴水

蝗蟲到 蝗蟲到 新春出港澳
蝗蟲話 蝗蟲話 居港早搭路
蝗蟲到 蝗蟲到 走水貨照做
一開通港珠澳 你冇前途

冚家去香港 搶購食糧
成隊進出街鋪 霸住條路
大家帶喼去 插亂條隊
通處屙真舒暢 認真吹漲

大灣要優化 先有運行
全賴有中央照 百業繁旺
若果冇北佬 你實完蛋
抄你媽香港燦 一見就煩

財神到 財神到 好心得好報
財神話 財神話 搵錢依正路
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

特首理得你 乜嘢顧慮 (無顧慮)
林鄭最想一國 快樂團聚 (樂團聚)
任港鐵加價 拒絕回水 (仲回水)
乜嘢都不反對 香港倒退

財神到 財神到 好心得好報
財神話 財神話 搵錢依正路
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦啦啦
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

財神到 財神到 好心得好報
財神話 財神話 搵錢依正路
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

財神到 財神到 好心得好報
財神話 財神話 搵錢依正路
財神到 財神到 好走快兩步
得到佢睇起你 你有前途

蝗蟲到 蝗蟲到 天天出港澳
蝗蟲話 蝗蟲話 香港好米路
蝗蟲到 蝗蟲到 冧把百五號
即刻衝出深圳 我有前途

綻爆個香港～上路唔送！

啲啦啦啦係咁重覆唔知想點

high juice

屌你老味
繼核突支那style 後
蝗蟲到可唔可以推上頂峰

呢個新年連登啲創作力量同幻想真係會嚇你一跳
高汁左好多
係差咁以前啲屌鬼改圖同圖戰po

好想快d YouTube 聽到
會唔會有人busking 唱

好笑又好慘

busking唱會俾警察掃檔

大家覺得係咁重覆嗰幾段del咗佢點睇

蝗蟲到 蝗蟲到 東涌斷米路
蝗蟲話 蝗蟲話 西九好架步
蝗蟲到 蝗蟲到 香港燦咪嘈
中央佢睇起你 至有前途

死港燦好似好啲

藝術創作都要屌？

到時再整條恐怖過國歌法嘅痴線例捉尻你

蝗蟲到 蝗蟲到 東涌斷米路
蝗蟲話 蝗蟲話 西九好架步
蝗蟲到 蝗蟲到 死港燦咪嘈
黨中央睇起你 至有前途

蝗蟲到 蝗蟲到 醫生也憤怒
好想去車巴佢 咪四圍蒲

麻煩你自己唱一次,再錄返來聽.睇下會唔唔打冷震先.

完全體現到由正常人到入左教會之後既變化

唱唔落 好傷痛

依段係咪要用支那普通話去唱

出馬路會啱音啲

有口音的廣東話

今次tvb 敢唔敢囉出黎播呀

嘈嘈閉 嘈嘈閉 痴狗亂咁吠

嘈嘈閉 嘈嘈閉 癲狗咪再吠

嘈嘈吓 嘈嘈吓 抄埋你啊嫲

大灣要優化！先有運行！
全賴有中央照！百熱繁患！
若果冇北佬！你實橫蛋！
抄你媽香港燦！睇見就煩！

咁唱就會押晒韻

要推

強貼留名

最尾果句 精景

大灣要YO化，腥有YO運行
蟲賴有中央照，百熱繁彎～
肉果無北撈，你實橫蛋！
抄你媽腥港燦，TI JIAN就煩！

原文同讀音可能要分開兩條字幕

太多啦

真心問咩係繁患
GOOGLE都搵唔到

北方人讀唔到所有ong韻母既字，一係變成ung，一係變成ang

同抄你媽一樣，只係借個音

杜生可唔可以唱

我屌 明了

有冇人試唱一下

原來之前首 做！愛！就要食牛雜！
就妹萌巴打岀品
唔怪得咁高質

有少少想唱

汪沖刀 汪沖刀 腎春煩鋼噢

快

搵緊原版off vocal

呢排咁多高汁歌

插細力少少

大灣搭高鐵 深圳落黎
然後去港珠澳 東涌買飛
粵港澳一體 發達良機
想國家都睇你 參拜維尼

但我真係搵唔到原版純音樂

好正呀

咁我呢一兩日得閒試下起哂成首出黎
但係咪無其他人想唱 我唱歌垃圾

弱智唔識睇押韻？

近排咁多高質歌詞